你班勇武去元朗又唔夠薑 恰鳩和理非就叻

發夢去左光復上水，有位中年叔叔比人誤會左想影後生嘅樣
之後情緒失控，講到聲淚俱下：我真係好鐘意上水㗎 我由細喺度長大 點解要咁樣屈我啊啊

之後成班前線一齊攬住佢喊

引至隔離影相post #47

推

1

2

3

4

5

6

柒

別

矯

拾

所以而家有手足叫大家友善啲勸同路人唔好影相,了解清楚係自己友定鬼先,我地係有教養有禮貌,而前線手足出發點都係想保護大家,小小誤會,希望呢位叔叔見諒！

岩！

請各位巴絲睇吓條仆街出過咩post

其實同對家無差
都係為左自己利益

好撚仆街班黃屍

傻閪

1)起底 2)負皮 3)不推文回覆 4)封鎖 5)上一頁